經濟困難，求兼職

Final year 學生
銀行+身上得返千五蚊

求兼職
黎緊五月中畢業，如果FT果邊無撞返工時間，兼職呢邊都會照返

簡單背景：
做過酒店炒散，文員（打字快），GPA唔錯

要求： $50/hrs 或以上
最好有野學等錢洗

TG：Stephen_612

做地盤學下野

原本做果兩份兼職都cut哂

唔做保險，倫敦金，地產

已經揾到ft？

未，send cv
都未知會唔會失業

send cv階段

等錢洗

推

幫你推

點解要局限自己

做雞

幽默要天份

個人選擇

屋企人炒燶關你撚事
贏嗰陣有冇分俾你?

邊間大學？三大＋GPA 3.5以上可以幫下你，其它就收收皮

兩件事
不過唔想係連登講咁多

無錢當然係自己問題

要攬炒

foodpanda

尼D時間仲邊有學到野既PT, 個市迫曬班FT轉做炒散。

攬炒係時勢所逼

認真有見過佢要我去第二區接單
車程都50分鐘
最後無做到

想學到野 ， 就算無野學都會做
唔想係屋企睇片上堂

咁就去Deliveroo啦

了解下之前無睇到 deliveroo

全民foodpanda
foodpanda養全香港人

你個名我處境

真係頂唔順試下搵倉/超市搬貨啦，打字入data個類工好難搵

頂唔順都會做
呢兩星期應該會搵返份頂住先

樓主幾多歳

就快23

咁多負評

加油

基層工作越黎越多後生仔做, 超市執貨,茶餐廳樓面都見到幾個仲要係ft 黎 咁既時勢邊會再請人 可黎得倉同保安員返

其實所有廣泛科都係咁上下
爭唔爭到就睇cv同面試

各行各業都cut budgets
鬥爛價實有工返
唔一定做保安同倉嘅（因為保安同倉都多人爭）

幫你推吓

再幫你推吓

咁好嘅

同情心太泛濫

你有無咩技能？

慚愧無學過咩技能

畫圖，電腦，攝影咩都唔識

剪片（非專業），打字快，小小background research同分析就識嘅，勝在有心學

音樂 藝術
有無嘢可以教人？

btw
你唔洗sad
𠵱刻醒起要學嘢都唔遲

音樂同藝術都係白痴級別

補習還可以 以前有做補習
一月後無再補

搵返補習會唔會易啲？

其實係
不過半個月被中介收費
萬一五月中搵到FT， 又可能影響到個學生（夜晚補習）

同求 學生哥一個

好慘

借錢梗要還，咪XX中介

自己炒燶股票就賣屎忽啦

巴打講多少少先有人幫到你

隔離post

FoodPanda 剛剛公佈4月 開始減人工。

如果兩單 接近最低工資
如果一單做義工。

當然睇地區

補習通常靠補習社/中介/家長介紹

補習社，我預自己五月返FT，基本上補習社做唔耐
家長介紹，以前補習嘅學生無聯絡，突然問返好怪
得返中介呢條路

咁你慢慢選擇啦

$170 做六個鐘夜更

通常愈窮既時候就愈急錢用

佢都真係唔係幾夠筆直

有自知之明
無人要

唔知有冇即pay既工呢？冇既有得日日返既part time都可
利申乜工都肯返

有冇搵過兼職/散工網

同求

邊個係咁負皮我

又負皮我

其實做判頭/自己接job 係屈機
好多人都係發達

放心我都有
我都只不過正正經經想搵份PT
人工要求唔高

判頭要識人先做到
其實你同判頭熟都發達

水炮車你竟然有時間入嚟幫人

我又負評埋自己先
雖然唔知為咩

唔做社工?

social science唔同social work
後者先有牌做社工

咁讀完本身係做咩?

傻人發現案 你咁幫我 我唔好意思

做過洗冷氣同裝修 但係而家冇得返

你有能力嗰陣咪幫返人

廣泛科目，無特定技能同專業

有唔同major，例如policy, political, psychology

從事選擇：所有非專門技能行業
例如：銀行，社區中心，政府工，researcher，HR，Admin....etc.

有做過下傳媒嘅PT

咁多飯都可以做，照計出路咁闊，無理由搵唔到野做架WO

依家讀完大學出來都係乞食

50都肯做

換句話說，就係每個非專科大學生都可以選擇嘅工作，無特定技能，無專長嘅工種。

做外賣仔

準備今年既ACO招聘
信我實冇死

上面有個巴打個名：時窮節乃現
如果學到野，$50我好滿足
就算學唔到野嘅工作，我都要搵兩餐

ACO會準備定
咁嘅時勢，應徵人數應該突破新高

Social Science + 廢人 最後既逃生門

唔該哂巴打，培訓課程為失業人士而設，學生應該唔岩要求。
另外下面果個係請全職

ACO 咩人都狗衝我朋友專科出身都話要去考

平日幫唔少人自己有事就唔敢開聲

考個保險牌
掛喺度唔洗簽單
都有$3000

救護員

「失業、待業或失學人士，通過面試」

算唔算待業 ？

第一次聽 不過新聞話被炒要追返條數

認真答你 未畢業點算待業

俾負皮嗰啲全部保險倫敦金地產狗

無關係嘅

除左以上之外，有機會係覺得連登唔係搵工嘅地方，
要搵PT應該去搵工網

又冇學返又冇工返

咁試吓一田？

認真去CIC考a12，識字就考到
唔洗經驗入地盤做埋碼員千二蚊日

如果一星期內無其他選擇，會試下send cv

唔洗呀
合約寫明

咁好架,認真問埋地盤請唔請1星期返1日既? 因為有份正職,想搵多份日薪有1000蚊一日既,唔怕辛苦 一個月搵多4千都好好洗

最近果集yellowopenrice 介紹果間話有請

未即係乜都做得，咁點會無工

做鴨 搵富婆包

其實唔錯不過就快畢業，畢業後都唔會做返呢行

閨家？ 留意唔到
不過兩間鋪車程都好遠 差唔多要70分鐘

唔係個個都有咁嘅條件

再唔係搵返prof 做research assistant?

經濟差無咩工請PT文員好多行業都cut左

做住foodpanda先囉

唔請final year

我請你嚟做野定學野？我開公司定學堂

DHL 順豐 物流呢啲？
近排咁多人出口物資